點解我咁樣衰都冇女朋友

係囉，我咁靚仔都有女朋友

努力啲讀書 搵多啲錢 自然就有女埋你身

中學嗰陣就係信咗呢一句

中學信咗呢句
點知讀唔成書，但cow咗幾條女，可能太靚仔

同佳想開心 為什麼需要等